高普話個球場太大風搞到好難踢

串埋何蛇

Klopp: "Do you think we didn't take enough risks today? That's a really disappointing question... do you think it's Playstation? Bring an extra attacker, and everything change? Football is not like that.
We don't lose our nerve, not like you obviously.
A question I don't get."

隔離街可能細風啲

風濕發作呀

牙摩靈魂附體

猁狗就係鍾意賴三賴

1）利物浦於周六的英超作客被西布朗逼和2:2，紅軍領隊高普賽後對戰果感到不悅，更指出草地太乾令球員發揮事倍功半。

他更嘲諷西布朗注定護級失敗：「踢足球需要正常的場地，乾地不利真正在踢球的一方。假如西布朗下季在英冠想取得更多控球權，我肯定場地需地灑水。」

2）「紅軍」領隊高普則認為只獲1分而回，是由於被「紅魔」傷兵打亂比賽節奏。

塊地一啲都唔硬